知唔知有咩鳩最易爛？

兩頁後開估

馬丁露乜鳩
成日搞爛gag

秒

爛鳩

男子A:哇,×你除×埋個Bra啊
女事主:喂呀,爛左喇(掙扎聲)
男子A:嘿嘿…

愛
因為而我卻確信愛是痕鳩
痕就要R R到爛

錯

好答案但唔arm

是鳩， 因為是鳩爛彈

係你啊

講笑 繼續估

好爛

有人估中 我就馬上丁霾鳩

戇鳩

有創意
至高的愛盡見於刺穿的鳩

有人估到未

廢鳩 易爛grade

柴狗(鳩）

Lm

推 第二頁開估

LM

Lm恥笑

冇人估

仲細咩你碌鳩